有無人覺得會員" 拜仁傳奇神鋒肥鳩" 雖然又靚仔又型 但份人就有啲on9

dllm

認同標題後半部分

第一次認同樓主

佢肯定唔止有D戇鳩

有拜仁2個字都on9

一個on9 一個屌狗
有拜仁都唔係好野

系

你講邊個屌狗?

.